{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 서귀피안 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウト以降は追加で利用できるサービスはありません。 客室は予約順に割り当てられ、高層階や後ろの号室から割り当てられます。 しかし、お客様がご要望された特定の客室の割り当ては、ホテルの状況によって変動する場合があります。 6歳以下の児童は保護者同伴の場合、無料で宿泊可能です。 追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用がかかり、寝具の追加時には1つ当たり10,000ウォンが追加されます。 朝食はホテル1階のボラッドベーカーズで提供されます。 朝食は8時から10時まで提供され、その後も食事が可能です。 朝食メニューには、ポテトとヨーグルトボールがあり、ドリンクには、ポテトまたは柑橘搾汁ジュースをお選びいただけます。 朝食の価格は大人1人当たり16,000ウォンです。 屋外キッズプールサービスは現在臨時中断されており、駐車場は無料で利用でき、無料Wi-Fiサービスも提供しています。 駐車場は地上と地下に分かれており、それぞれはつながっていません。 入室および利用に関する詳細な案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "チェックアウト以降は追加で利用できるサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室は予約順に割り当てられ、高層階や後ろの号室から割り当てられます。しかし、お客様がご要望された特定の客室の割り当ては、ホテルの状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "6歳以下の児童は保護者同伴の場合、無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用がかかり、寝具の追加時には1つ当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテル1階のボラッドベーカーズで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時ですか？",
            "answer": "朝食は8時から10時まで提供され、その後も食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューには、ポテトとヨーグルトボールがあり、ドリンクには、ポテトまたは柑橘搾汁ジュースをお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人1人当たり16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズプールサービスは利用できますか？",
            "answer": "屋外キッズプールサービスは現在臨時中断されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車場は地上と地下に分かれており、それぞれはつながっていません。"
        },
        {
            "question": "詳細な入室および利用案内はありますか？",
            "answer": "入室および利用に関する詳細な案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 528
    }
}